如果户口多咗10幾萬仲有無full grant

我依幾年每年有full grant
屋企家境真係清貧
但係我老豆係咁聽人講炒股賺到錢
仲佢成幅身家入落我户口 叫我開個股票户口炒股(10幾萬only)

依家學資處要我解釋我户口嗰10幾萬點黎
我照直講怕唔怕
屋企人不嬲唔信銀行 有錢都現金袋
但係所有户口(連我)加埋都得廿萬到

抵啦

點抵法？

你想點解釋
話係你老豆既？如果係你老豆既即係有錢啦唔駛申請資助。

我老豆成70歲 無做野好幾年
依幾年靠我老母頂起頭家
我自己15歲出黎一路做野一路返工

我老豆得返依到少少錢養老
可以點有錢法？

有機會得一半/四份之一

誠實講好過俾人告

呢個原因幾有創意

你老豆炒股都應該有個股票戶口，佢無報咩

我係學資處既話唔會信你

抵啦 有十幾萬即係有錢交學費啦

抵死

十幾萬應該未過個line 既， 但前提到十皮係點走出黎

一定俾人告

點解你有錢過我都有full grant

佢幾十歲人又唔識字又無銀行户口
邊識自己整 咁啱我有户口咪入落我到

我全家人身家得嗰十幾萬話我有錢
我屌晒你地老母

你個戶口既錢都係計入你全家總資產入面，所以你老豆減十萬而你多十萬，正常情況下就net effect 所以個十零萬照直講就唔成問題，而問題係如果你老豆之前報小左筆資產就

呢十皮計嘅係資產唔係收入就應該無事
如果由頭到尾都係樓主老竇名下股票戶口
咁我覺得應該就問題不大嘅

不過有乜理由噉樣玩命，因小失大喊都無謂

辣殺

十萬其實無問題 平均家庭月入最緊要

d cash見光，麻煩了

巴打中point

不過盤數唔清楚，到時佢刁難你都係無謂

申請non mean囉

我屋企月入得我老母萬幾加我家姐萬幾

無了

得2萬蚊係戶口都冇full grant la
抵L死
咁大貪
入册啦
嚴懲lee班hihi就岩

啱啊清

你有嘰十幾萬交學費仲想呃full grant?

仲有得救嘅
你家姐只係計三成
full grant就渺茫D
但應該未至於得個吉

佢批畀你的話再經佢入面apply loan
利息低好多的

未申請過grant loan?

2萬都已經冇 真定假啊

關係戶口幾多撚事咩

佢地未讀過大學

真係豬一樣的隊友..

點解連登咁多00後同啲假膠搏存在感
平時現實世界無人理 真係好慘慘豬

10萬應該冇問題
但你往年係咪漏報呢十萬先？
係既你又唔怪得佢搞鳩你

攞到full grant果d真係好窮
如果係單親就更加易攞

咪讀佢地鳩up , 我fd戶口有十萬銀都有full grant , 主力係睇你有咩資產，有咩收入，你有十幾個單位收租既，就算你戶口無錢都唔會有

我屋企負左幾十萬了...好羨慕你地有full grant

你條on9仔問問問
Grant loan玩法都唔撚識
問完又唔會有改變
報你就報啦 邊到黎就報邊到

應該唔係金額既問題
係佢上年冇報呢十萬
今年憑空出現點樣解釋

炒股呀嘛

知道

係資產 不過現金

有心漏報等RIP啦

呢個真係難解釋，照直講又會比人問，點樣炒到十萬返黎，果啲無係戶口既資產就會一次過浮面，但又搵唔到第二個解釋

不過都係果句，樓主老豆個股票戶口有冇申報，係股票戶口 , 唔係銀行戶口

屌你炒股咁你個本呢？
你上年冇呢舊profit都會有個本

咁樣俾人周到漏報大係等俾人告一係自己醒水唔申請

相信樓主應該係本身冇報十萬
都唔知一個人問過但樓主就唔答係咪漏報

屌 個股票户口係我名的 因為得我有銀行户口
加上我老豆唔識依啲 所以用我户口
而嗰十萬唔係炒股炒返黎 係本身現金資產

Bye bye 做人唔好咁貪心

點樣介定貪心 全家人得10幾萬資產無得攞full grant
大陸仔一車車送黎香港讀書有晒資助
我睇唔透

個十萬之前係邊個戶口? 係你證券戶口即係你漏報, 講完

你究竟有無追post
10萬係所有現金資產 證券户口係今年先開

咁上年報時有冇報依十萬現金

咁既然你講到自己咁窮，一早報果十萬都會full grant啦
事實係你漏報，但做戲又唔做全套
一係non mean一係洗定啦

抵啦屌你老母

現金冇報又無神神入落銀行，咁比人周到仲有咩好講

我朋友留報500蚊（還錢俾人），俾人告

現金可以點報 佢無個位俾你填現金資產(好似係)

你講到一舊舊咁，鬼知咩
你照直講係老豆之前無入落戶口果啲錢啦，無辦法喇 最多出黎半額既話，申請覆核，等佢上黎同你做家訪啦

我果時申請公屋 連銀包啲豪子都要數比佢

點我咪俾人終身監禁都似

咁你又over 左啲

臨grad先黎出事

果時佢問我有幾多現金 我鬼知咩 咪同佢講得銀包果啲 佢叫我數埋啲銀

正常既 鬼叫我唔係大陸仔

咁呢十萬現金你之前有冇報

屌 咪撚扮啦，收埋就收埋啦 抵撚死

我屋企得萬幾二萬資產
股都唔得閒玩
有十幾萬資產其實可以照拎FULL GRANT
但你漏報資產
你明唔明問題係邊?
你係咁解釋冇用,你同返學資處解釋,睇佢地接唔接受
唔好講到自己好似全天下最可憐咁

你話我係大陸仔

樓主唔使咁認真
呢度見到有人有full grant就當人地一定係瞞報

佢係漏報喎
佢自己都認左

想呃full grant,
但又要咁撚蠢拎舊錢入落自己銀行

姐係樓主以往無報過喱10萬？

肯到好撚慘咁
抵撚死

如果多左10萬就冇full grant? 現金資產要唔要申報? 答到呢兩題已經有答案

認真答你
你漏報資料一定食屎
突然間多十萬佢地肯定會來信問你
所以你最好報資料上去時連埋封親筆信寫低解釋點解會多左筆錢出黎
筆錢來源係點, 屋企背景係點
最最重要ge係你要交代其實你都係岩岩先知道老豆有私己錢
亦要保證自己已經完完全全申報哂所有已知ge家庭資產
最後要表示歉意同確保自己唔會再有漏報資料的事情發生
最好寫埋歡迎佢地進行家訪以進一步調查事件

應該就會拎得番full grant, 因為佢主要都係睇你月入, 見有人公屋富戶有百幾萬都仲可以有full grant(因為月入低)
但係警告信都肯定會收到的

洗定屎忽

食屎啦十幾萬

無講到最可憐 只不過想大家俾少少意見
唔洗起晒鋼嘅

感激

你咪照報囉，睇佢批幾多俾你

勸樓主如果認真想問野就唔好串串貢又屌人老母咁啦
琴日有個粒半鐘入機場嘅po 樓主俾人屌到屎忽爛

因為現金資產 grant loan表本身無欄要特別聲明
講返嗰10萬係我老豆全幅資產 我邊到有咁多

你老豆想伏你

唔好太理會d巴打激憤起上黎ge反應, 始終網上食花生心態居多
家家有本難念的經, 果d係度話你點點點on9 然後拎住grant屌你ge人,
難保佢地唔會老豆老母突然話有幾十萬私己出黎

我只係屌嗰啲話多咗幾十蚊要俾人告嗰啲
Sorry

入息少的話應該唔會cut好多grant

之前個十萬有無報落你老豆資產先
有就照直講 資產轉移
無就幫你唔到

點會冇呀，冇記錯有其他資產

講到乜錢都無, 但又可以漏左十幾萬
又蠢到俾人周到
你都無選擇, 咪照解釋
無乜事, 係無左 full grant
七十幾歲 D錢與其股票市場賭落海, 攞黎俾個仔交學費咪仲有意義

家庭資產要有成球先會開始冇FULL GRANT
你同我定WO

仲諗full grant, 傻撚咗？

誠實既話唔會點搞你
見過好多靚仔講大話好多漏洞以為過到骨

利申 學資處小職員

如果呢十萬往年無報，今年喺你戶口，咁咪話老豆過大海贏咗，決定以後唔賭，放銀行做保本投資

全家資產同收入無過無所謂架

去用學資處個計算機計啦

咪玩啦，申請表一定講左要申報所有資產。你睇左次申請表先啦
依家你漏報資產，人地對你誠信自然會有所質疑。明明報左呢十萬根本不影響資助額。
你依家除左扮死狗冇咩可以做

我兩老戶口加埋四萬都冇，月入25000
養埋我阿麻
0 grant 0 loan
點睇

點會冇現金呀
你唔報佢吹你唔脹姐

感激不盡

家家有無難念的經

師父明白了

老豆成世人就係賭徒
好在頭家未散

其實好簡單 話親戚借比你讀書 借啲要還
個表有得填

本身我都唔知老豆仲有依舊現金
不過漏報係事實 無得賴

唔讀咪唔使full grant囉
十幾萬夠交學費啦
我呢啲乜柒都無但全家計又過晒申請條線
你呢啲咁都呃到咁耐full grant，公平咩

加油

點解你啲咁既仆街有成十萬都有full grant
我同爸爸 爺爺 麻麻 四人家庭
月入得爸爸兩萬都唔夠既收入
都係得2/3 grant

你呢啲仆街比人捉到漏報就岩
有咩痛腳我真係即刻將你啲資料寄比學資處
等佢地查鳩你

收手喇
你之前都係連續full grant 姐係你有好多cash 係冇申報到
唔理有冇過limit 你都厄9左人審查

佢feel到有可疑真係有權bin你c
你自己google 下厄學質處既case 真係要坐嫁
唔好再申請喇

加油 係我全家得10萬資產
唔係我本人

咁咪出事囉

Yes thank you
同佢地講返漏報 等佢地決定俾唔俾算了

冇人話你本人有十萬
不嬲都係全家咁計

我全家加埋都冇十萬資產
爸爸戶口長期得兩萬
一個sem學費都唔夠比

夾定口供先
頭盔：如果真係問親戚借既

點會咁仆街 無得叫佢地再審查？
我有唔少朋友屋企資產一定多過10萬都有full grant

樓主唔照直講仲可以點講 中左六合彩咩

其實我捉唔到學資處係點批
我唔明點解人地一個月去一次旅行
日日大魚大肉都有full grant

果D有可能係借Loan都唔出奇

照道理你個case 應該唔會無full grant
政府批full grant 如果咁緊應該得3餐都無錢開既人先有得攞

只係想知對個金額有咩影響 唔係想瞞

你前幾年有冇報老豆果十萬 有咪講得通, 冇你等俾人告

有排你解釋
中同做學資處
戶口多500都要問點黎
筆錢邊個
仲可不要約見面

有full grant之後借loan去旅行玩同大魚大肉？

好似好多人都係先洗未來錢
因為佢loan個息低

話中六合彩啦

其實通常好少衰資產嘅
通常都係兩老一齊去做嘢
結果就搞到收入爆數無full

仲有少少奇怪情況
就係有人屋企份工現金出糧
但係佢用統計處中位數格硬拉高你

不過呢D都係舊登D人講，操作上係點就唔知啦

可以的, 但要有借據copy比到佢地

因為佢係畢業之後先計息嘅
而且自己返part time都係可以唔落數
所以可能最後背後瘋狂返part time圍返盤數掛

講真, 大把人借loan然後all in 股票
見過有fd year one all in 700, 年年都借黎再all in,
一畢業就還, 計落賺左30~40% (講緊係十幾廿萬)

自己用個計算機計

比假口供等坐監

Yes 有聽講炒期指炒到自己出黎住自給自足(但係佢本身有錢)

聽講樓主前排賭錢好有運
中左六合彩定馬
利申:9up

咩呀full grant有生活費嫁嘛

一撚定會叫你俾番的full grant出黎
重會告9你
好似係

咪係囉 最重要係呢樣但樓主問極都唔講

照直講 廿萬好少 唔會影嚮到

利申 做緊

我得三零萬仲要冇full 又點計啊?
屌你老母

講咗廿九幾次係我漏報 依家同佢照直講返
一開頭係我1999

同樓上個絲打一樣 應該叫佢再審查嘛

無用嫁，你咁答要比到張飛佢睇

再nonmean借

[black][/black]

屌 你話老豆細佬俾左10皮現金佢飲茶咪得

抵撚死
我窮到仆街都要借免入息

賭過錢未,唔通拎完錢有收據

大陸仔有資助係仆街 唔代表你唔仆街
又唔係唔捭你借 non mean囉
有錢就無得full grant嫁啦

話屋企有大事，借左親戚錢
大陸親人病左又好咩都好，老母差大耳lone錢都得
然後9寫借據，簽親戚名

利申:試過，不過係幾萬

要過數證明
利:試過

咪係
我夠借足4年
講到借唔到冇書讀咁

你老豆都幾on9

講咩有十幾萬俾學費做乜咁貪啲人on99

學生資助有列明資產上限

樓主怪你自己當初唔誠實申報，當你講嘅入息係真，當你有廿萬現金，全部如實報計番都仲有full grant

亦怪你玩左咁多年都可以咁傻自己無啦啦擺一大舊錢擺落去個戶口到

本身keep住有10幾萬都冇問題
但你突然入10萬落去就好難解釋
如果你record一直full grant 佢應該有排煩你

有十幾萬仲諗APPLY GRANT
支持告鳩你

講經咩
講到自己行得正企得正點解一開波唔報哂？
你漏報十萬同你漏報一百萬其實都係任得你講
唔放錢入銀行果d十個有九個都係諗住玩呢d財技嫁啦

輸既咪有 贏既你拎黎睇下

appeal過喇，等撚到彿誕不突止，仲要補返雞水咁多，影印錢都蝕埋俾佢

有個fd 比個戶口我睇，有成30萬( parttime收入)

屋企有自住樓，同個妹都有full grant

個資產符合條數就有架啦

入落家姐戶口炒咪無事囉

而家啲人真係

拎唔到full grant 唔係因為多左果10幾萬，而家因為你呢十幾萬係突然出現無話邊度黎

訓身大期
嬴左就唔志在佢果小小
輸左就解釋都唔洗

我屋企月入得我阿哥萬幾咋

你老豆幾好 炒股賺錢弄你讀書
記得準時交學費

十零萬唔好炒股啦
無益㗎

其實如果自己戶口三萬幾蚊
老豆失業老母家庭主婦
得阿哥做緊野（年薪廿萬左右，兄弟姐妹計三成）
係咪full grant

如果完全無其他資產係

如果屋企得一層樓值200萬租俾人，自己係租樓住。咁樣係咪搬番去好過?除咗層樓就冇其他錢，每個月都係萬幾蚊收入

你啊哥陰功豬
年薪得廿萬但要養曬成頭家

係
非自住樓要計資產

乖乖地交學費啦仆街

話老豆n年前借左錢比人。依家果個人d仔女搵番你老豆還番比佢。之後咪照直講想試下買股票之類囉。

如果問你果個人係邊個，就話你都唔知，只知道佢係大陸住同已經過左生，係佢交帶仔女要搵番你老豆還錢。還左同食餐飯就走左，冇留聯絡方法。

故事完畢

去宣誓得唔得？

你條友就真係on99 無啦啦都可以拉到去大陸仔果到 阻住哂人討論 要反就返去cc台果到取暖啦

知唔知咩係full grant 識唔識個full字點解
定你讀ive扮自己讀大學?

樓主自已户口已經10幾萬 加埋屋企人果d..

射去稅局查仲大獲

你唔知現金都要報？你大獲，未必坐既，但你想申請資助應該冇咩機會。

本來有十萬係無事，你唔係衰多錢，係衰隱瞞

所以我同阿哥都決定不久將來唔會養個仆街老豆

咩人會冇戶口
你老豆以前做野點出糧

有咁多錢申請full grant做乜鳩